HKT 已完約, 請出招

HKT 岩岩完左約, 而家冇約係身逐個月收錢, 請出 HKT offer